{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052344",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "명성횟집"
    },
    "text": "釜山広域市東区古館路128-1に位置する刺身専門店はおでんスープが有名です。 海鮮や豆腐、大根、油揚げ春雨などが入るボリュームたっぷりのおでんスープはとても人気があり、ランチメニューにはおでん定食が含まれています。 刺身と寿司が追加されたセットメニューもあります。 メニューは刺身定食、刺身ビビンバ、おでん定食、焼き魚、刺身の冷たいスープ、刺身の冷たいスープ、イシモチスープ、刺身の素、刺身の中から刺身の大、刺身の特、おでんスープの素、おでんスープの中から、刺し身+練り天スープの中から、刺し身+練り天スープの中から、刺し身+練り天スープ+練り天鍋、明星ムルフェ、ヤリイカムルフェ、イシダイ/マダイ/ヒラメ/メイタガレイをご提供し価格は様々です。 おでんスープの小は30,000ウォンで、おでんスープの中は35,000ウォンです。 セットメニューである刺身+練り天スープは85,000ウォンで、オーストラリア産のお寿司と一緒にいただく練り天スープは45,000ウォンです。 当専門店では明星刺身とヤリイカ刺身も10,000ウォンで楽しむことができ、様々な種類の魚と一緒に楽しめる山鯛、マダイ、ヒラメ、メイタガレイは価格が変動します。 おでんスープ大は40,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この刺身専門店の場所はどこですか？",
            "answer": "刺身専門店は釜山広域市東区古館路128-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この刺身専門店で有名なメニューは何ですか？",
            "answer": "この刺身専門店で有名なメニューはおでんスープです。"
        },
        {
            "question": "この刺身専門店のランチメニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "この刺身専門店のランチメニューにはおでん定食が含まれています。"
        },
        {
            "question": "刺身と寿司が追加されたセットメニューはありますか？",
            "answer": "はい、刺身と寿司が追加されたセットメニューもあります。"
        },
        {
            "question": "この刺身専門店で提供されるメニューの種類は何ですか？",
            "answer": "この刺身専門店で提供されるメニューの種類は刺身定食、刺身ビビンバ、おでん定食、焼き魚、刺身の冷たいスープ、イシモチスープ、刺身の素、刺身の中から刺身の大、刺身の特、おでんスープの素、おでんスープの中から、刺し身+練り天スープの中から、刺し身+練り天スープの中から、刺し身+練り天スープ+練り天鍋、明星ムルフェ、ヤリイカムルフェ、イシダイ/マダイ/ヒラメ/メイタガレイです。"
        },
        {
            "question": "刺身+練り天スープのセットメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "刺身+練り天スープのセットメニューの価格は85,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでんスープの小と中の価格はいくらですか？",
            "answer": "おでんスープの小は30,000ウォンで、おでんスープの中は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "明星刺身とヤリイカ刺身の価格はいくらですか？",
            "answer": "明星刺身とヤリイカ刺身は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "山鯛、マダイ、ヒラメ、メイタガレイと一緒に楽しめる刺身の価格はどうなっていますか？",
            "answer": "山鯛、マダイ、ヒラメ、メイタガレイと一緒に楽しめる刺身の価格は変動します。"
        },
        {
            "question": "おでんスープの大の価格はいくらですか？",
            "answer": "おでんスープの大は40,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 515
    }
}